{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 궁전 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 - 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合は直接確認が必要で、1名追加料金が発生します。 - 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 - 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセル/払い戻しはできません。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、持参しない場合は入室拒否が可能で、キャンセルは払い戻しできません。 - 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 - 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 - 客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名で入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何名まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接確認が必要ですが、1名追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセル/払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、持参しない場合は入室拒否が可能で、キャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、何か対応がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難が発生した場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 449
    }
}